跳閘被廢老捉到

有個朋友成日跳閘都遇到廢老

廢老：冇錢學咩人搭車？窮到冇錢搭車？
朋友：屌你老母（之後即刻跑走）

朋友諗咗好耐，唔知點樣可以不失霸氣地串到廢老冇聲出，可以點回答？

關你撚事咩 阿伯

無人陪我一起帶口罩嘅？

我認為屌你老母已經好霸氣

屌你老母 錢大撚把 但唔撚比你賺

係嘐，得架林寶咋

之後廢老一直重覆講冇錢學咩人搭車

比人捉就跑啦
仲諗住攞彩
為左出啖氣搏$500 + 比狗抄牌

On99 我跳都唔係因為無錢啊 因為黨鐵出賣香港人

點解要曬時間串佢
第一時間跑走啦仲等佢有人支援咩
呢啲死廢老同佢講多句都on9
佢夠膽捉住就出手啦

講都廢事
轉頭俾個中指佢
做個come on手勢就跑啦

講粗口鬧完即走已經夠晒霸氣

一直重覆屌你老母

個廢老態度囂張，如果可以一路跑走，一路屌返佢轉頭就perfect

一句屌你老母轉身跑已經型到爆炸

「行開唔好阻差辦公吓!」

如果講句「手足，開波喇」會唔會有人響應？

關係你撚事廢老，你唔係職員冇權欄我

攞20蚊掟佢老母叫佢過主

有次廢老真係搵埋職員過黎

咁早出現係黨鐵，九成九拎報紙去賣啦

拎報紙啦你，仲掛住捉人
陣間比人唔可憐你架

一句，錢你老母

拎報紙啦仲掛住捉人
陣間比人拎曬唔可憐你架

成日都晏就時間多

翻shift，射波齊參與

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦